其實mac 機有咩game好玩?

得隻football manager

想多D用途，其實我打機都係用ps4多

thanks巴打，返去玩下先

好似玩到left 4 dead

機背個蘋果logo

CK2,EU4,HOI4,Stellairs
Total War
文明

用mac裝windows算唔算用mac